\addcontentsline{toc}{section}{Dodatek A. Spis zawartości dołączonej płyty CD}
\appendixpage
\hidefromtoc
\chapter{Spis zawartości dołączonej płyty CD}
\label{cha:dodatekA}
\unhidefromtoc
Na płycie znajduje się następująca struktura katalogów:

\begin{forest}
  for tree={
    font=\sffamily,
    minimum height=0.75cm,
    rounded corners=4pt,
    grow'=0,
    inner ysep=8pt,
    child anchor=west,
    parent anchor=south,
    anchor=west,
    calign=first,
    edge={rounded corners},
    edge path={
      \noexpand\path [draw, \forestoption{edge}]
      (!u.south west) +(12.5pt,0) |- (.child anchor)\forestoption{edge label};
    },
    before typesetting nodes={
      if n=1
        {insert before={[,phantom,minimum height=10pt]}}
        {}
    },
    fit=band,
    s sep=12pt,
    before computing xy={l=25pt},
  }
[CD
  [server
  	[config]
  	[files]
  	[src]
  ]
  [client
    [src]
    [config]
  ]
 [docs
 	[html]
 ]
 [exampleData]
 [manuscript]
]
\end{forest}

W katalogach \textit{config} oraz \textit{src} znajdują się pliki konfiguracyjne oraz pliki źródłowe poszczególnych komponentów. W katalogu \textit{files} zapisywane będą pliki generowane przez aplikacje w trybie rzeczywistym. Katalog \textit{exampleData} zawiera pliki wykorzystane w rodziale \ref{cha:testy}. Katalog \textit{manuscript} zawiera powyższą pracę w formacie pdf. Katalog \textit{html} zawiera dokumentacje projektu w języku HTML.
